放煙花炸人係咪ON9架...

有冇人受傷？好擔心？